[拋磚]85罷工 請各區分好工諗定去邊

先響各區集會聚人
再出發去各區交通樞紐 火車地鐵 隧道迴旋處
實行癱瘓香港

光復香港
時代革命

光

復

香

港

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

你調轉咗
應該係塞死交通
再集會接人放工